2010说拜拜吧

       2010，就这样走了，好吧，永别了。。再见了    在这一年中，带给我的有很多的彷徨，无奈与迷茫。回首这过去的一年，很多时间都是空白的，我的生活，我的工作，我的一切的一切，一个人生活在这个小城市里，难免要面对很多很多孤单的时刻，不过喜欢就好吧。。很久很久没有用文字记录我的生活了，2010。。。远去吧。    有时候给自己一个新的起点或许也是件好事，我要重新开始，心怀梦想充实生活，我相信我会得到我希望得到的一切，只要我坚信我努力。一切都是可以实现的。    我要振作起来，不做丑小鸭了，要重新的找回自信。。我没有啥不好的，别人可以做到的，我也一样可以的。慢慢来，一切才是个开始。 